沒有智能手機的日子

電話拎左去整，已經有成1個禮拜冇用whatsapp，出街上google map print張地圖出黎睇。